Iroha: Tsuruno estaba a cargo de la comida@que tendríamos en la fiesta de Navidad.
Iroha: Pero aparentemente estaba teniendo@algunos problemas...
Iroha: ¡Hola, Tsuruno! Cómo van las...
Iroha: ¿¡cosas...!?
Iroha: ¿Qué llevas puesto?
Tsuruno: ¡Oh! ¡Gracias por venir a verme!
Tsuruno: ¿Eh? Oh, ¿este disfraz?
Tsuruno: ¡Soy un reno!
Iroha: No, quiero decir, eso puedo verlo...
Tsuruno: Bueno, mi papá y yo hemos estado@trabajando en el menú.
Tsuruno: ¡Lo llamamos "Comida China Navideña"!
Iroha: Comida China Navideña...
Tsuruno: La cosa es que,@es difícil pensar en ideas para ello...
Tsuruno: ¡Así que pensé en empezar por mi imagen!@[chara:100350:lipSynch_0][wait:0.8][chara:100350:cheek_0][chara:100350:face_mtn_ex_010.exp.json][chara:100350:lipSynch_1]... ¡Y compré este disfraz!
Iroha: Y-ya veo...
Tsuruno: Bueno, ¿y qué te parece?
Iroha: ¡B-bonito! ¡Muy bonito!
Tsuruno: Es super renistico, ¿no crees?
Iroha: ¿Eh? Umm...
Iroha: Sí, claro... ¡renistico!
Tsuruno: [chara:100350:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]¡Sip sip sip!
Iroha: ¡Parece que te gusta!
Tsuruno: ¡Síp! ¡Es el aspecto perfecto!
Tsuruno: Pero...
Tsuruno: ¡Pero el menú! ¡No se me ocurre nada!
Iroha: Oh no...
Tsuruno: ¡Mi padre sigue saliendo a tomar aire fresco!
Tsuruno: Así que como que necesito pedirte ayuda...
Iroha: Ya veo...
Tsuruno: ¡Estoy contra las cuerdas!@¡Hago todo lo que puedo, pero no es suficiente!
Iroha: N-no sé cómo podría ayudar...
Tsuruno: ¡Conversa conmigo, Iroha!@¡Eso podría darme la pista que necesito!
Iroha: Tienes razón. ¡Hablar podría darte algunas ideas!
Tsuruno: ¿Verdad? ¡Así que, vamos, por favor!
Iroha: Si eso te ayuda... ¡Por supuesto que lo haré!
Tsuruno: [chara:100350:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]¡Muchas gracias!
Iroha: Okey, um...
Iroha: ¿Has intentado algo hasta ahora?
Tsuruno: Algunas cosas, sí, pero todas son un poco...
Iroha: ¿Qué has intentado?
Tsuruno: Bueno, verás...
